Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 137 又一年 又到左叫春時間

AVENGERS 4 TRAILER

想出MARVEL野? 有無問過老細

(BY VIC_SAGE巴打)

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

13:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇毒圖個三張。

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既.

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

======================================================================

毒圖時間

好喜歡她

LM 50食花生

大家唔準蝦原子哥哥

有d 人屌垃圾又剩，之後又要追真香

Btw 樓主死po 霸 我愛德哥lm

收嗲啦

我淨係知千八一定冇可能

大個左叫雞搵佢， 佢熟路

我愛舞島 舞島ho ball!!!!!!!!!!!

留命!

真香大師

我愛舞島 舞島no ball!!!
好喜歡她
#樓主死po霸 on99

太耐冇入嚟
想知 iron gg 派到幾時

你識d 野

咁多on9想用50換46/47

seed定老母

李小龍換Mark50

1800收可取單戇唔戇居

俾我真係寧願玩50算新又新啲 又唔係出得差 我玩全新50好過n手46 47

就快有stan lee 換

做市姐

又話-200/300？個個+2000...

d人係咪又要叫春？

go

要,入埋你房交收

你有幾多張單

6月4 mk50 vip單開1800都幾個人搶 係咪堅啊

訓左冇睇
而家咩情況
單都+1000?

原來1800淨係收到呢d單

再訓過可能平d

見到可取啲人排緊2800

加埋尾數係咪成四千

平五舊啦

講真，有小小理智既人都唔會而家食炒

原價單尾數1530
總共4千幾

係理智應該訂左啦

有理智就唔係香港人啦

玩hottoys真係本多終勝
每次訂二十隻ironman
爽到

未入坑阿

睇黎85 我要出動哂屋企人 親戚先得

5舊水收左可取單了

咪等下先又唔急，急住比錢炒狗叫雞咩

唔好玩呢隻囉屌

寧願唔玩都唔好比炒狗賺

好在老早1900收左張首日
宜家真係癡線

所以我等多排 睇下咩情況先

祈禱ht可以派得快d好過

85分別唔大既話，訂85算

50冇機械feel

一早1300收左5月尾單

認真問，訂野只可以一人訂一隻？

又贏..

d工廠阿姐開曬工應該派得好快

抵

火箭

是撚旦單1800

已拎
番
狗衝緊番去開箱

新手一問，可否訂完返出去排隊再訂過？可否使用同一個名同電話？如知道咗會否被DQ?

正

唔同地方就試過
同一個地方未試過，你炒車話我知

今次個盒係頂開箱?

同其他一樣
多左外面個紙套掛面

用SHF換比佢就差唔多

頂原本諗住今日放工玲美隊，今日出iron man係咪搞到要排隊？有冇巴打上左去 多唔多人

睇下佢捉唔捉你

屌你放一張單比佢咪賺二千

直接問啦仲等佢捉

睬佢都撚傻

我試過隔半個鐘再訂

勁

有d炒戶同staff好熟，可以一個人頭開幾張同一樣既單

見過有人捉

好想快d玩

用同一資料定落其他名/電話？

個姓一樣，電話唔同

放工咪仲多人去拎

申利: 9up

岩岩拎完鬼影都無隻

有好多傻仔唔知架

個個賣單無人拎

清突破盲腸

馬上瘋呢？

其實ss仲有得訂，預連運3500.....

平兩三舊收到mark50未？

呢排隻隻都係咁 頭批炒到好貴

佢有幾個ac

6點先去到但正常應該今日出iron man，冇人會日日袋住張單返工掛希望冇乜人

lm

50食太多炒倒不如訂85

訂得85又唔知幾時拎了, 依家都仲可以趁上A4前拎到50

首日85>後期50

到時可以拎住隻50入場睇a4
諗開都開心子

反正85一定訂，最後一隻點會唔訂
50太貴咪skip直接入85囉

岩岩3千蚊收左mk50可取單

認真？

好彩之前1500收咗可取單

fb個個係你？！

好彩就一早訂左啦

炒家們多謝你

去信和攞

諗起3000dp巴，係咪失左蹤

點都要食炒，倒不如早啲玩

可能已經棄左坑

好似比人踢爆佢短炒低買高放

啲炒家係咪谷精上腦 剩mk50單都$3500

A4開訂識做啦

我請假去排首日

現貨$5000

3000蚊 信和鋪買deadpool 1.0嗰個喎

食第一批炒價係另一個層次我主觀覺得第一批係比超級死忠同外地有錢仔玩
不過早買早享受,如果你比得起又好鍾意既其實無乜問題

47炒起都係一樣,又係任訂
有市場有需求好合理
唔通以家買樓個d又望返沙士海嘯價

係果個呀

我已經後追左 博士 蜘蛛仔同星爵，就係差mk50

我仲好記得47首日我輕輕鬆鬆係朗豪訂...
50排到咁癲仲叫價3000?

我都咁諗

Rich 無啦啦界人賺2千蚊

我日日都拎

我1500收張單已經肉痛覺得不過自己冇訂冇得怪人 巴打仲要比多2k

幾千蚊當係碎銀

唔急仲有rb原價貨

所以47可以炒得咁高，多人想後追需求大

點解唔會

Ok 輸了

50我覺得一樣,開訂個個都話樣衰
今日一出圖開始黎了
講排得癲都係隊長博士
50第1水就派到第2日
我開始覺得根本無咩人訂

好似有人係門口捕住 問人賣唔賣
睇黎大陸需求重癲

首日排左成粒鐘先訂到，都唔係冇人訂喎

似好多運番上去
好似大陸人好鍾意im...

重唸住今日開埋訂嚟個迫爆sb 睇嚟真係要31或者4月先開

大陸自己有官方淘寶

呢道4k收你 賣比啲土豪最少有5到6k人仔

有冇人要mark 7單換$交學費

呢隻一定多人訂 開果時46已經升到3500左右
啲人已經知ironman有錢賺

iron man 一出一野爆十頁真係誰與爭鋒

原價可要

你咁多mark7單既

你等下啦
Mark7一定都係咁

一張咋喎放極冇人要

好好

係就係多人訂 但係大陸仲多人接貨

900 antman+wasp有人接手？

我之前同你收左張

本身呢張自用，而家窮到賣老婆

我1300收左次日4點單

報失完攞返同一張黎賣

咁大鍋

個個都講mk50
我講Bucky 有冇巴打原價放首日單

等endgame上畫先放

痴線

好！

你講一講 mk50賣完單再報失 咪肥肥

枉我咁信任你

頂你咩

點會我之前問過 取貨單只有一張 起佢面前燒左都唔會出過張比你

上左廿樓睇實物 對腳個位好似收返入左 但都好礙眼

今日開訂未啊？要方便拎貨既人訂埋嘢

開咗85

屌咁斬關節唔係咁出點出呀

你放好貴?

跪求出隻膠衫假燈版mark L比fans
唔想見到膊頭同腳關節

其實睇返又一城啲相 個時已經係咁

戰損powerpose有冇得諗
（出都預佢出係85）

有得諗
得雕像可以解決到關節唔外露又保留部份details
仲可以撳一撳掣著哂燈

隻hb2.0個辦其實正正常常幾霸氣幾details
玩家d貨就改用搪膠出真係當比訂既人狗咁撚
詳情可以睇返濤哥hb2.0 d相睇下出得有幾柒
ht果到慳唔少成本

我係到諗
mk7多貨啲定50多貨啲

mk7限量，,mk50無限

正常50多啲 開訂時間都長啲

到時mark7單首日都名正言順3k up
訂都1500

20樓啲炒狗幾隻幾隻咁拎

岩岩撚完
有小sad 接受到

可能見到mk50咁炒得 fb開始有人+500收會場mk7 各位巴打要收好快

利申已有會場次日

岩岩上去見到有人拎30隻落樓😂

唔計啡盒係咪同合金5 6個啲咁大 定再厚啲
怕太厚唔夠位放

DS幾時派

入電難唔難入？

巴打幾號單
希望下輪係DS

手臂好撚難

差唔多

PK啦 入電有風險！HT做咩唔整magnet

突然想放哂d單佢

聖人mode
好快冇事

我發覺你較完個肩位之後 同三角肌自然好多
一唔較就好肉酸 重衰過45

手臂甲易甩

6月單有排等
搞到想入隻shf mark50嚟玩下

唔好浪費金錢

左手果支圓形電筒仔既安裝方式係兩條長既荀位拼埋去已經係當你狗咁撚啦

裝到上去比你就當完成架喇

係咪又係46個設計？得幾粒荀位？

個胸好大 條腰好幼
女就話正

係呀

放低tg 大把人搵你

btw mk50對翼真心幾好J

隻色好靚

可惜啲燈係白燈
淨係影相可以呃下人

我睇開箱片果陣見到呢個位真係...
兩條荀..個鬼佬換parts果陣都有提人小心d揭起個手甲
留名睇d人換多幾下就白化
一定會有人斷

呢款應該好過46 47手甲起碼係2條野插入去
46 47隻手電蓋得幾粒仔荀位 真心好易斷
我隻46無斷 但係都鬆鬆 好易甩

Tg me

第3日單好想加錢換可取

x2
你幾點

有無人要DX15?
想放

想要

8點 起碼要等多兩轉

點解
冇玩開shf
不過見隻mk50都好似唔錯

買左一隻就會買埋其他

認真講句如果$4000我寧願玩呢隻

50咁應該永遠唔會去到46的高度
大家冷靜d唔好比炒家fatfat

mk50一出就直接升到46全新個價

咪撚玩啦。。。

我3點 應該同你一樣
巴打你名好熟 係咪有玩apex

有無人放IW 冬兵拎左美隊想買埋冬兵

前排50後期$1300，首日$1700-1800，都無人買，而家後期$1800就個個搶真係越貴就越靚

成地原價首日單，上網徵啦

假架

點解咁講呀
1/4除左太大阻掟外
基本上上色,比例都好過1/6多多聲

你肯定無斷？
理論上無斷係唔會鬆架喎

其實兩隻都同模黎
點會一件無事一件有事
我果隻46都斷左兩次要徵單再換

你地im啲電磁係咪真係會唔玩拆返出黎

試完燈拆 之後都唔會入番長擺會爆

放原價mk50單 有意留電話

23382338

可取？

對 師兄留電話 我whatsapp你

原價接antman ok?

佢上次又係話原價放cca46叫我留email，之後email問我加幾多錢

新會員

古一係咪發撚左達

500？

有冇tg 想收
個陣傻豬無入到mk50

本多終勝

你留比我

保守估計一張賺800
800 * 50 = 40000
咁就四皮野

咁似46/47果個？

環保企業

同一個模，點解可以問咁多次

今晚有排玩, 我的第一隻im

以為ht有改

張單收左幾錢？

想問下咁多位意見，我呢隻算唔算靚仔冇sad？

夠晒環保，一個模出三款

手袖不一
高低膊？定係你擺得唔好

握拳手竟然有透光，係咪史無前例

係

誠意之作 難怪咁貴

2千5可以接受啦

都唔夠隊長環保
個露髮頭雕由CA2開始用到衣家
分分鐘用埋A4版本

多謝你一再提醒大家ht有幾戇鳩
再用舊模對唔對得住chris evans最後一次演出

冇可能啦，A4 all back頭，應該會出A3 冇鬚版

Warmachine mark 4首日單1500$算唔算貴呢

wtf呢個色都有人買

自己比較下啦

算

今次勁多人拿貨，希望好似雷神咁派得快

如果聽日/星期一又上貨
咁今日3k追張單果d

DLLM

玩早幾日 金錢換時間
炒家成日咁講

食屎啦

Where is thanos

屌你老母

造一造個市個個驚蝕底咁

之前睇ToysTV講隻CA46
佢地話應該係用47個模
好似話隻手某個位睇得出係47個樣
利申:三隻都無 比較唔到

CLS 大陸冇得訂？

有啦，但一定冇香港咁快

好似截得快好多....
同埋香港第一批貨 真係快到手過佢地去官方買...

呢一次隻50改左唔少細節位，相信dlc都會改好多野

唔知有冇人發現隻MARK L兩隻手個武器左右調轉左
脷申 訂左

哩隻算誠意十足
要屌佢 真係屌佢折左武器pack出黎賣

滅霸派到第幾號

想收都冇

幾錢收

2700收唔收到

你見到個粒係黃豆黎

後期單1000應該收到，之前1100收左張5月尾

想收現

次次睇到都想笑

企癌會傳染架咩

有冇人知除左drs之外，其他人既pose想點

尖沙咀可唔可以加名 收左張動漫節war machine

加名去信和廿樓

唔該巴打 我過2日去加

睇唔度邊個覆你 以為你真係胡言亂語

原子

原子都block，真心咩？

兆萬二樓都得

我Block咗

block撚飽佢

Iron spider仲未有通知收貨正唔正常

好似好耐無派貨
應該未有得拎

av4就上都未有

4500$都比人秒

差唔多啦，個個都放$3000可取

誠徵falcon2.0
TG:@edse96

Block左舒舒服服

mk50右手炮裝唔裝到落左手?

賣甩antman wasp更加難放

你幾多號單，我2/5，等到我a4落畫都唔知有未

block左會少好多笑話
雖然條友都俾人屌到少左上水唔敢覆人

Rebal base係咪淨係收visa master唔收ae?

你咁講野想比大師屌老母定做吔屎狗

佢老母留比你屌
吔屎狗係三瘋乳名來架

應該得....
佢兩邊前臂都除到出黎
但我冇插落去

Av3 出左咁多隻
我自己覺得好玩/好睇排名, 唔計易爛

Thor = mk50 > Dr >> GG = Thanos(哩隻我冇) >>>> 隊長 > Groot = Rocket >>>>>>>> bw

你地心目中點排？

之前喺咪有位巴打問V煞有冇出figure

你好似劉馬車 食屎狗!!

你覺得好笑咩

如果你話特別版有牛油炮就正
特別版係多粒膠同地台唔同就

都幾肉酸 粒膠似報紙檔買個d 20蚊復仇者公仔咁 個地台又夾硬黎加隻野 我本身儲開iw系列寧寧捨捨有個唔同好怪

dr>美隊>thor>iron man50>iron spider
dr堆手勢同魔法都有排玩啦

而家重有冇？

一球你拎去做定期都好過放落戶口啦，啲息夠你食炒買隻仲有凸

都係

好想快D拎隻50呀屌仲有BP郁未呀

呢隻真係唔抵玩有人夠膽死開7千

好在之前2300收左本體加配件包既單姐，佢老母里家個價真係cls

呢隻野主體+DLC原價都4000埋單，加埋食炒真係

有冇巴打知道東京邊到會有玩具鋪會搵到hottoys
想搵下有冇ds

有冇巴打要換

去原宿Toy Sapiens睇下有冇現貨

有衝動，但好不智

hi 想問問圖中箭咀指住啲架係邊度有得買? (圖片係我隨便搵返黎)

左邊個隻FB收可取單 勇度就要食炒 右邊個隻唔知你講緊幻視定隻IRON MAN但睇心口唔似50 應該都要食炒

都係..1800蚊可以買多張後期單咁濟

sor 我講得唔好 我係想指個啲亞加力膠架(?)係邊度可以買?

TAOBAO 有机玻璃透明架亚克力U型展示架 鞋架 陈列摆放架 亚加力凳仔架

屌呢個我都想知我都要買黎加多層放HT

除左馬雲網 香港有無鋪頭有賣?

唔好加 1800好撚on9 尋日有人pm我加話2500 on99

淘佬有得訂造

大家唔好衝動

+2500 我買張新單唔好
D人係咪唔識減數

Albert 係呢度巴打黎

wait for it
利申 偷圖

當日話隻50似花仙子，流線肌肉感唔好睇，個頭M額，狗也不屌
嗰埋人而家去左邊

係fb賣緊首日單

識玩

七千，當隻figure 3千，比多四千蚊買粒綠膠
on99

睇黎唯有靠淘寶 thx 巴打

最記得當日有人話 mk50 會步 mk45 後塵

好似前兩三日都有人咁講
屌而家仲貴撚過4647

一陣抱住觀光既心態入去睇下
應該貴到望兩望就走

做乜偷圖
張相我既

第一輪一向貴到仆街

去左玩fb 睇炒價

做三瘋果堆同又係果幾條友

真係好靚，不過真係唔建議呢個價錢高追，可以等多一排

呢d說話咪我講，我而家都係唔信值咁貴
派多幾輪又睇下點

參考黃臂

要我炒價買50情願訂85

Ds 第一輪都炒好高，當然diecast im 唔會跌到原價

咩事

toysav唔開箱

jenkins wong去左邊

有無巴打知GG DS派到咩日子

閣下去年5月20日8時前訂的HOT TOYS 奇異博士 MMS484已到貨,請三十天內攜單到信和廿樓Secret Base取貨逾期無效

收嗲啦企癌代言人

1800收到mark50可取單未

謝謝巴

我6月DS
5月14 gg 睇黎可以慢慢等下

29/4 早你幾日

Fozzy Ching here?

仲有人話現貨平兩、三舊，宜家貴足二千就有

ca會場版係咪全派左？

所有都全派左

佢有搖控開關？

DS 31/5
Gg 15/5

我估都唔會跌得去邊 a4就上

Siri

高收又比你屌造市 低收又笑鳩人 真係把口係你到任你upon99

你真係好兄弟

DS 22/5
Gg 已取
Mk50 02/05
希望DS下輪到我

HT幾時派bp....
全身得張bp係後期, 其他都係1-2日...

「真玩家」唔炒，但一見炒價就同見到自己沉左船隻雞一樣咁興奮

有兄弟幫口吠到兩句

隊長排咁後

真心咩？見佢iron gg排到咁前已經唔洗睇落去

每個人觀點角度都唔同 你估全世界人都似你做看更咩

gg扭得 擺得多pose一定好玩過隊長

尋晚番通宵更 眼訓得濟睇唔到人地寫好玩?

哩隻我開盒影左幾張相就入櫃, 太硬擺到的pose唔多

上面條list唔計易爛
你自己心目中的排名又點

岩呀，正如你以為我係看更一樣

正如你地個朋友天真到以為1800收到可取單一樣
正如好地地一個pose擺極都係企癌咁但過左佢自己一樣

其實我地已經各不相干
點解你地唔可以用個屎忽腦諗下只會係你地主動撩鳩我先？
點解你地既其他朋友又唔會咁無聊撩鳩我？

你覺得我錯咪錯，撩鳩我把撚？

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

講真丫，我做人我自豪

我諗唔到我邊忽廢得過你

on9 剛少有無撩你 人地po圖出黎share 你就笑9人企癌 人地講心目中排名你又係到串人 撩鳩人把撚?笑死 你呢番說話對鏡同自己講一次就岩架啦

你都幾有自信

企癌呢兩個字唔係針對剛巴ok?

弱智兒童

你轉得幾快 話完人再講2隻字唔係針對人

成日上黎撩尻人，阻住人討論

正一魚缸底既食屎魚

主動撩鳩人果個一定係我啦
對唔撚住

唉一人嘈少一句啦 難得有貨派都重要嘈
一係你post番你講嗰張企癌相出黎 大家一齊幫個位巴打諗下pose重好啦

有原子就係咁

想正常討論？

所以block咗佢先有正常討論

其實我都想問擺企既POSE又有咩問題
玩具買左返來係自己既點玩都得咖
都係放出來分享下就話企癌

我5月應該2019 Q4先有

問下條看更仔乜都屌
佢最叻 最威 跑得快 淋人可樂又無事 夠搶口 天下第一

講真丫，三瘋係我第一個見到會處理既人
第二個一定係你

企癌由頭到尾都係針對緊舞島果個傻鳩

處理我驚了 唔敢了 潛水先

又同原子狗條傻尻嘈
明知佢有精神病就唔好嘥時間落佢到啦

處理

Btw......快d派埋thanos同mk 50比我

我講得出做得到
只係呢一刻我未知佢地係邊個
未知處理唔到，知道我一定會處理

今日寫左道歉信未？
今日去左奶雞閪未？
今日吱左啲毒瘡未？

不過處理到三瘋都夠
處理完三瘋果個風神狗唔會敢再講咩存摺果d傻話
當佢諗到佢自己有份令呢個人獲得呢個下場
而自己只係興幸排係第二所以冇事..

想知點處理法 講黎聽下

a4開訂就黎開訂 奉勸各位有少少性趣嘅 老虎蟹都訂左先
訂完諗落真係唔鍾意/派貨覺得麻麻地唔想要再放都平過後追嘅cost
跌唔跌穿原價呢啲係後話 原價買figure本身都係好平常嘅事 無謂為左平幾舊而冒過追嘅風險 仲要益炒家

經過教訓 一定會訂咗先

隊長 Mark 85必訂
浪人就睇戲表現

講出左來就無哂意義

all in最期待女武神同ca

咪係囉，訂完唔啱咪賣返出去囉，反正有價有市，唔訂叫春又係搵黎搞

希望兔仔會出雙頭雕
明明gotg2兔仔都有雙頭 a3得個開口頭

最重要係老虎蟹都衝首次日
確保頭2-3個月派到自己

bp ds iron gg 仲等緊派貨

我都係一隻起 兩隻止算了
最近荷包肝硬化
諗住IM CA

老撚都請假去排首日先之前on9睇完套戲先識得去訂50同gg仲要無訂到雷神

星期六真係唔上貨

深水埗玩具街，有間做亞加力膠嘅舖頭，你可以去睇睇

IM+CA+Nebula(如果出)

心大心細，好想收隻黑腸玩

旋轉底座

85加rescue裝甲 diecast set 全頭雕 deluxe版
真係$5000都買

盤點正常都唔上貨啦

Mk50依家個價咁 以後啲人仲會平返放咩
決定左遲下有貴原價一千為上限先收，冇就訂85算

85就算冇真人頭都衝嫁喇
btw想ht出女武神

mk2一派時都近$4000架

你+1000徵張3月中/尾未可取咪得

出女武神就要買埋戰鬥機

黃臂一開頭咪又係咁

假設真係出，都唔知出邊個造型
始終對上展出嗰個辨都隔左好耐

點解炒家7500收渣打50？
咁有信心

就係多粒黃豆同個地台上面張圖唔同?

50官圖有黃豆咩？

我而家手上就得一張mk50單，準備放1800，遲哋回落返就入返手，繼續升就玩少隻！
反正都半退坑，gg ds 4個月都唔郁，唔知係玩玩具定係玩具玩人，陳老闆食屎啦
歡迎到時binc

你張單幾多號

全部5月尾/6月頭

spiderman homecoming tony suit我記得又係派好柒慢
唔知係咪因為呢d緊身衣figure 難整

想請問一下 上網買單 想上去加翻自己個名 係咪就咁拎住張單就得？ 洗唔洗叫埋本名個個人一齊上？

自己加就得，唔洗兩個一齊去

我諗係BP都派得好慢

大家俾個面小妹，唔好再蝦原子哥哥，ok?
大家俾多一份關懷他人 個世界就多一分溫暖
大家一齊做和平行者好嗎？

唔知下轉會唔會派到22號

我22 攞埋呢隻就齊啦 iw

唔該哂 師兄🙏

Sb勁多人

攞mk50嚟炒嘛

五月單表示等到20年先有得拎都唔會比炒家賺

成日覺得配件包咁遲先出貨就係預派哂mk50 先開始派

應該派晒先掛, 唔係拎住盒配件真係on99 咁

有單唔炒
炒又重又大隻現貨咁on9

可能攞翻大陸呢

現貨先值錢

新手一問

現貨過咗保養同仲有三十日保養嘅可取單邊樣值錢d？

Sor 係14日

黑腸2200可以一戰嗎

全新要博，呢隻qc唔太穩定

等復4個隻

係，依家風頭火勢，50啱啱派所以班炒家推價推好高，無market無人助長佢地就收得皮

保養單通常$50徵到

好正

各位巴打有無得share size黎?

thx巴打

呢隻買check件、二手好過，好易中sad

再等下啦 遲早加幾舊有貨 之前睇淘仔訂單多到有5位數
大貨到齊 分分鐘原價

ss訂iw thor好冇

訂乜一早派曬

好似有現

現就實有嘅

一盒運費應該幾十蚊? 英國送香港代運

唔計運應該都貴過香港

要運去集運倉再寄香港

如果ss訂thor，送英國地址運費係幾多？

送英國運費都唔平
美國嗰程就20美金 美國送香港就100內
合金重啲就應該要200

Thanks

ss送英國之前睇免運既

小弟既珍藏

巴打唔入46?

我Hb 同mk50 都等緊派
mk47 無緣

46有錢我都想入
有47當有46算

巴打改咗名？

Hb

玩住舊野先

一盒雷神5磅 搵美國代運送香港25蚊磅都125蚊喎

巴打唔跟sb個擺法？

自從Mark L出咗之後 日日都有新鮮事

有無人去左20樓？打去無人聽

唉 我都好想拎返啲ht出黎撚
要等到4月尾新屋搞掂先可以拎返出黎

正終於有得拎Mk50了。

就黎無位啦

2500追左隻bp 是否不智

如果係新個隻咪不智囉

舊果隻1800都有 唔夠新果隻靚

HT會唔會唔出Shazam？

dc

上次aquaman都係上畫果時開訂，其實仲有機

Cyborg：我都冇

想佢開，更想佢派

應該忙緊盤點？

近年DC有戲上就會有開訂 如果Shazam一隻都唔開就知HT真係放棄左DC

7千蚊買粒綠膠呢d有錢人玩意你班窮人識條春

睇埋下星期如果冇，就應該真係冇
btw aquaman個人電影果隻出得幾hea其實

真心唔明佢咁出價法係想點

九成唔出 出都係蟹手 唔會訂得落

想問下呢d地台係跟邊隻HT出?

Mk85出左！

聽日排到地下

好撚正

要訂

Mk85點既樣?

又有配件包
屌 真香

CA 46既樣

仆街 mk50 都未攞就要訂新野？！

頭雕似新模wo

訂左無甲thanos點算

有齊雙手手形 即係有得除手大戈

手套太興奮

頭盔重可以除 訂左無甲啲人喊未

對翼好似神高達

痴撚線 啲配件少到

依家可以屌住mk85 派貨起碼跌穿-200 300，到派貨再炒住丁

金甲>>>>地盤佬

係咪聽日就有隊排

隻 Thanos 吸引過85

呢隻型好撚柒多，好彩冇訂50

真好撚靚

而家排左係門口暫時排到19樓

準備而家去信和扎營
真係31號解禁

9點仲排到?

屌 有冇得買配件DLC

排聽日

85竟然有新頭雕??? ht轉死性

咁LEE GARDEN 會有咩訂呢?

其實點解會一跳跳到85
今集又炸甲？

9估

屌佢老母 射到成地都係啦

Thanos

聽日有得訂？

85幾時開訂？

會唔會又上網登記，之後去利園排？

同問 要請假

見到有人+400放85單

估計: 聽日會員優先開訂，星期一開始任訂，12號lee garden開埋captain

玩開既人呢2隻必訂啦

好撚彩冇買avg3 thanos

50定85呀

3000 入50既人會唔會喊

指收單

mark85真係連枝炮都廢撚事比你 on9

唔要50了 要85

兩樣野黎喊咩撚野呀

個星星背包係浮遊炮？

additional accessories coming soon
應該仲有

天意高達

膊位靚過50好多

呢隻肯定有DLC啦

但係冇支架for浮遊炮

聽日開訂？

未來人?

Mk50dlc 都出唔齊，一陣可能太空衣body當dlc

50咁貴不了 85

如果thanos隻手套係整到爛咗咁樣就真係正到爆

有甲版真係

可能員工黎

一開開兩隻

有D似42個膊

好多人放背心佬

會場限定版會唔會多隻炸左嘅手套

分兩層放

可能去左排

訓左信和

新頭模？ mk85

好誇張上次限定黑ironman 挨一晚

聽日唔開佢點算

係咪聽日訂得85聽日早起身過嚟排首日先

寧願俾ss賺好過排通宵

如果有就好
但有冇都會照訂的好彩冇後追無甲版

打算訂兩隻，一隻自用，另一隻抽起頭雕放本體出去

ht 仲敢唔敢攪上網登記呢？

過兩日先去訂了 唔衝首日了

係咪聽日開賣

如果普通開訂上咩網

岩

隻85好能正

睇黎會有人通宵排

有人放display紫薯 1800

唔同嘅
a3地盤佬同a3角色仲互動都好正
到時2隻一齊擺 一邊a3 ver. 一邊a4 ver.

真係聽日開賣？

岩岩入坑係咪衝首日算

85好正呀仲要有新頭雕必訂

係咪一點好難講

希望星期一先開

3000銀

官網多人上到404

雖然85好正，但都要屌，屌你個頭雕可唔可以改少少呀，又用50個頭雕

有左手手型？？？

轉咗髮型啦喎

可以除手套

邊到同mk50 一樣

Could not connect localhost: Too many connections
陳老闆威啦

冇野好講

眼殘？

唔知有無護手 無理由一邊有另一邊無架

85靚到核爆

唔只，連個樣都老左，呢個頭如果大貨keep到既話，真係最似最靚

唸緊聽日10點定11點到

Im3果40隻都未找晒數又跳左35隻

Thanos出accessories 好嗎？

啲紋明顯多左

不過thanos 身型似1.0唔太好睇

相認

神高嚟

有d失望 頭盔唔係好還原85 btw仲有人問點解係85 岩岩放返出黎？

真心咩

1.0 唔夠高wo

如果聽日開唔係會員都訂到？

點都好
希望佢星期一先開訂

有d似劉德華楊過執白頭髮
係咪意味tony都老了

咁你想點，唔同樣？

聽日賓妹放假

早知今日唔拎50住
Btw 咁樣換唔換好

蝻蝗大戰後樓梯

Eric Kwok個樣

屌你ht月尾先出野訂那有錢

紀念一下某位巴打既"內部資料"！一早已經知道編號係85
受小弟一拜

係咪多數聽日開？定星期一
係我聽日都相認

唔好意思，想請問一下知道BP開始派貨未？

最好星期一先開啦

唔係會員 聽日有冇得訂
以前淨係買過gotg
今次想買隻im 做呢個series完結留念

漫威大魔皇巴？

yes個位巴打果然堅料

The 1/6th scale Thanos Collectible Figure specially features:

- One (1) newly painted head sculpt with authentic and detailed likeness of Thanos in Avengers: Endgame
- One (1) newly painted interchangeable head sculpt capturing Thano’s angry expression
- Movie-accurate facial expression with detailed wrinkles and skin texture
- Approximately 41.5 cm tall
- Newly sculpted purple-skinned muscular body featuring detailed skin texture with over 20 points of articulations, built-in joints in neck and arms with seamless elbow joints
- Four (4) pairs of interchangeable armored hands including:
- One (1) pair of fists
- One (1) pair of relaxed hands
- One (1) pair of gesturing hands
- One (1) pair of hands for holding double-bladed sword
- Each piece of head sculpt is specially hand-painted

Costume:
- One (1) newly tailored purplish blue and metallic gold-colored armor with trim details and battle damages
- One (1) pair of gold-colored armored boots with weathering effects

Weapon:
- One (1) heavy double-bladed sword

Accessories:
- One (1) metallic gold-colored Infinity Gauntlet with two (2) pieces of interchangeable hand including fist and hand with articulated fingers, mounted with six Infinity Stones (6 LED light-up points, battery operated)
- One (1) helmet (wearable on head sculpt)
- A specially designed character themed figure base with movie logo

Artists:
- Head Sculpted by Yong Kyum Kim
- Angry Head Sculpted by Kojun
- Head Painted by JC. Hong
- Head Art Directed by JC. Hong
- Armor Painted by Lok Ho

Release date: Approximately Q1 – Q2, 2020

痴撚線thanos正到
一開訂又冇二千

普通貨唔係即場換咩

有冇神人分析到85個模同50有冇分別

放iw thanos定要哂兩隻好好

利申：果時我仲唔係好信

我覺得二隻各有各好

要晒兩隻

我都記得

即場換洗鬼等幾個月？

有得換頭玩

諗緊訂唔訂thanos 好 奸角無儲開
買咁耐hot-toys 淨係joker

入晒2隻
iw版拎黎還原同tony打嗰場戲
a4版等睇有咩pose好擺

要哂兩隻 重甲版冇得換手臂 所以display個時隻手冇得彎

利申 冇輕甲版單 聽日會訂埋重甲

好，咁我留iw 了，但eg thanos個頭有分別嗎？

幾時開訂隻Mk85

自己參透

尻up

Come on

件換件姐。咁小事都唔知換唔換好
Btw換件可唔可以偷排埋隊

個個都咁急衝首日既

拎黎炒

根本唔同隊
攞貨都可能可以訂埋

巴打係外國網睇到咋

21盞燈 16盞燈

識玩緊係儲定一百萬入渣打等黃豆版

邊度有事？

Mk85 2020 Q3 Q4

咁咪好
質素有保證

係咪同模 唔識睇

所以都廢時沖首日
反正2020之前都會派到
佢又唔係dc

哩到咁多巴打係會員可以聽日訂
星期一二又唔得閒唯有訂後期單

好多位唔同 兩樣野

冇話第一日一定係會員
Cm第一日就開放全部人

都見到有好多人俾貴千幾二千徵首日 現貨
其實洗唔洗急成咁

好明顯係啦，剩係換色之麻

膊頭唔同

有啲位唔同左架睇真啲

聽日衝首日了

遲幾日睇完實物咪知

愛你

成對腳都已經唔撚同

有唔同就得
真心唔鍾意50個身型

係咩頭先睇上面啲留言話第一日係會員訂
7左添

講明係新頭

2020 q1玩mk7
q3 玩85

胸甲 腳 腰 手 肩 頭都唔同

頸附近唔同左
膊頭唔同左
胸口無左側燈
粗略望大約係咁？

個頭都有

Tony 又係舊頭雕？

sorry
成個頭盔唔同左
太理所當然無計埋佢

依個位有咩事

我覺得85靚過46

明顯兩隻野黎 係身型有d近似

聽日唔去啦實排到落地下

小弟上網偷圖 鳩up鳩up中編號姐

可能經過ca46嘅洗禮
就算手腳變左金色都唔太覺得突兀
同埋85個頭盔順眼好多 50個頭盔需要少少時間去消化

想問聽日係一定開？
唔係會員係咪星期一好啲

正解 果時原子話佢其實已經一早見過晒d圖

Why not both

CA 46其實我覺得隻色係有啲怪
但唔知點解85又幾靚 有返啲機械感叫做

yes 所以46 50 ca46 85入哂

我覺得呢隻身型似返45

認真睇根本完全同

shazam 實版都無

利伸Dc fan

同意

如果聽日開訂一定早D去排

有無資深巴打答到
第一次排想了解多啲先去

原子？淋人汽水比人告果個食蕉？

都未公有無人知

上面啲人撚9你咋 留意下SB FB 有出post=開訂

無人答到你係咪一定聽日開嫁喎
sb始終未公佈

自玩唔去排啦, 遲d拎又唔洗死

85都幾致敬元祖喎

dc自從ben走咗之後 dceu就已經可以898

我諗開訂黎 3-4日去訂 唔會好多人掛

Marvel養起成間ht
Dc? Who?

3－4日後直入啦

貨都唔撚派

JL一世都唔齊人

又要準備d人手去整end game啲野
dc真係慘過食屎star wars都叫親生仔呀

咁就好啦第一次去訂
等到唔記得張單 冇壓力

MK50有review

自玩真係唔急衝首日

靠隻ww

tony 點解唔整個新頭雕

做保安架咩佢 保安知道咁多絕密圖

可能得一條友整 dc啲product

如果好似mk7咁訂就仆街

Hot toys 除咗特別活動之外，有冇話限購幾張訂單

次日個d都係等多水姐 最多咪等多2個月
頂唔順咪換單

下？

係電腦開大圖嚟睇先睇得清楚
85個膊頭好撚靚
有返d機械感
真係有機挑戰46個地位

D 人可能要變左另一個人先叫新

上圈無左銀色
下圈花左
睇之前條youtube開盒係好靚仔無花

第幾日單先？

二手區已經好多人放啦

錯啦 係Disney 養起成間hottoys

一定要聽日訂 聽日係sc卡95折最後一日
利申冇sb vip

想問落訂係咪500？

點解訂左要喊個個節衣縮食先玩到HT架咩,雙入咪得

thanos同im應該唔指500

聽日一定會開訂？

原來有新ironman，難怪個網都上唔到

急玩咪加幾百算

好似個個都覺得a4 紫薯靚過a3，我就覺得兩隻各有特色
利申：冇單係手

有道理！我排次日算

平時有冇話開幾多日訂 依隻ironman想訂

Im首次日都多人到pk 第3 4日啦

mk50 3月3開訂，好似5月尾先截，一定夠時間

原價放一套30/7 動漫單 (不連蜘蛛俠) , 有興趣PM

根本二個造型黎

依家一堆原價thanos單 睇下50會點

我要呀巴打

話說endgame幾時有得預訂戲飛？

即係好似mk4同mk6咁 咪又係大把人入哂兩隻

隻灰邊好撚match仲要新頭

我就唔會放50既

THANOS 都唔好放,IW 真主角,成套佢個人SOLO

50+85企埋先fit

個post上熱門

到時咪又好似MK 46,47 咁...

隻85比想像中靚仔
但係宜家隻85基本上係冇武器
睇嚟都係同50一樣出武器包

同上年一樣黎料啦

有人改左刀仔戰損勁正 切開隻mk50

自己玩 慢慢黎都得 依加個風氣好似個個有絕症咁
驚死無得玩咁 狗衝玩完又係擺係度封塵

一日一post！！！

覺得會用50既武器 仲有配件未公佈 可能個度唔止一件呢

全套唔散賣喎(不連蜘蛛俠) , 係咪要?

叫春 time

佢話會仲有其他配件包埋
應該只係未show (得) 出嚟

未有咁快 截左訂先有野睇

佢話睇埋某d片段tim啦 仲睇圖
dc黑暗?

50 85如果背面一樣可以交換

TG左你

如果85玩得返50既武器就好
武器包變相抵玩咗

唔想又迫住買多次武器包

85應該開27xx啦

應該都1500訂

2700有新頭都叫抵d

Thanos 竟然有d心動。。比之前個隻靚好多。

Mk7多野玩先27xx姐 85尻估同50同價

我都覺

85仲有額外配件未公佈喎

心動不如行動

陳老闆：mk50後期單都炒到2000，唔加你價都唔得啦

係雖然今次派好慢

估比50貴二-三百

邊到講聽日開訂

同樣係紅金，85配色比ca46有層次好多

合金plz

覺得應該係lee garden

secret base 啦 我唔想排隊呀 DLGH

我估開鋪前一個鐘

有機會聽日唔開咩 聽日星期日都唔開咁撚串?

死了，85冇咁背心feel心動

大家聽日排隊既會幾點去到?

一隻訂金要預幾多錢

唉

諗唔到有咩原因聽日唔開訂，全世界玩具都係31號解禁

依兩隻可能1000-1500
平時500

Im咁少件佢收1500

有無人而家去排

有無巴打聽日相認

痴媽筋 隻50 sad到右手係卡死左舉唔起

想而家出定去

ME

一起Sb page公佈就即去 唔係排幾粒鐘之後先話唔係聽日開就on9

4月2號

全線？

去後樓梯擺檔賣汽水

唉 買左隻a3 thanos 見到隻a4 thanos出到咁 好sad

買左就算啦

著校服平$5

Why not both?

唔試下暴力拆出黎？
反正你點都要換

南亞聽日應該成個後樓梯都係?
今次有成晚比炒家準備

睇下幾時到

可能凌晨就排

自玩理撚得佢地扎營定訓街啦
過幾日漫步入去訂咪算

可能到時尖咀無人

聽朝過去探班

尖咀有得訂咩?
唔係信和?

尖咀會開訂?

依家有分店 唔會得20樓先有咁搞笑掛

不過都係等公報

你覺得海港城會比佢咁排？

Howard 好似講過rb唔訂野架

講過現貨為主

啱啱先知😭

都係去返20樓啦😟

得條扶手電梯上去點排
下面個位最多排70個
再多排出去實比其他舖屌死

其實兆萬會唔會有得訂 點解有時會見到啲兆萬單？

上次去望過幾細下 但同兆萬個種有咩分別

收埋等換算數啦
拆出黎斷左話你人為損壞咪仆街

兆萬排得幾多人？
你Ironman + thanos 開訂分分鐘要排到Chanel個度，到時咁長龍阻住其他做生意，secure一定叫停rb

有後樓梯㗎
nike都係咁樣排

可以送入後樓梯
不過海港城個後樓梯仲辛苦過信和
完全冇窗囗

可以 但首日唔會係個到訂到
好似過左排先有

不過講真 一日未起sb Facebook 公佈一日都唔好去住 唔係一句唔開訂隻或者vip only就真係白排幾粒鐘

或者好上網book時間去訂

其實邊個話聽日會開
唔等四月咩

好似mark 7普通版咁就好玩

Mk7係點 個時未入坑

咪玩喇DIU 聽日試下唔開 暴動都似
大家等左咁耐
圖又出晒
唔開咪姐係玩野

想問咁樣係咪正常

facebook放link上網入資料登記
之後根據時間上去訂
都訂咗半個鐘先full

但有啲人大安旨意以為之後會有得walkin訂
點知完咗真係完咗
果次真係最舒服，唔使排樓梯

邊個話出左官圖要即刻開訂....

到月中會場先開訂都得架

正常

其實聽日只有會員訂都幾大機會

邊個話出咗圖第二日就要有得訂

冬兵個次佢彈弓手改返 驚死俾人屌

上次MK50都係3月2晚放圖
3月3開訂

會場開訂果次都係 4月12出隊長圖 一早講左4月14又一城開展

冇用 睇下舊年隊長咪又係排6-7個鐘

舊年咩料有無回帶。那時未入坑

頂。。。。。。31同1號都係vip
2號先開放訂

出post了

蜘蛛俠係又一城收工個時先黎開訂
仲有偷訂

星期二去排

又係我主動撩你地個閪啦一定

【最頂尖工藝以合金打造最新型號鐵甲奇俠 全新頭雕外更特配一款額外配件】

MARVEL STUDIOS《復仇者聯盟4: 終局之戰》電影尚有不多於一個月正式上映，至今電影迷對於這部續集的劇情細節依然所知甚少。Hot Toys今天宣佈啟動《復仇者聯盟4: 終局之戰》的珍藏人偶企劃，搶先電影上映推出配以最新造型與裝備的珍藏人偶產品！

此款鐵甲奇俠為Tony Stark最新研發裝甲並將首次於《復仇者聯盟4: 終局之戰》電影中登場，最新型號裝甲比起上集的鐵甲奇俠Mark L的明顯地加強了肩膀、手臂、胸腹與大腿的裝甲，並且飾有金屬質感強烈的金色、紅色和碳灰色裝甲配色，絕對期待最新型號裝甲的升級戰鬥能力！Hot Toys特別根據電影角色比例，以合金作主要素材，精心打造出高約32.5cm、備有逾30個可動關節的全新裝甲素體，以1:6比例合金珍藏人偶姿態精確還原。最新型號鐵甲奇俠是以金色、紅色和碳灰色為主色，由Hot Toys塗裝師配合多層塗裝工藝，展現出極之實在的合金裝甲質感。胸甲、背部和小腿裝甲亦可分別拆卸及揭開，展現了獨特複雜的内部結構及高科技機械細節。Hot Toys 更搶先與粉絲分享鐵甲奇俠Mark LXXXV 1:6比例合金珍藏人偶的最新裝備 ─ Nano Lightning Refocuser，此巨型裝備是裝置於鐵甲奇俠背部裝甲上，期待為鐵甲奇俠大大提升戰鬥力。此外，全身不同部位加入16個LED亮燈系統裝置，包括: 眼部、胸口反應器、掌心、上胸兩側和背部等等的位置，足本還原電影造型。頭雕方面，除備有雙眼綻放白色光芒效果的鐵甲奇俠頭雕，還會額外附有一顆由Hot Toys韓國團隊根據演員羅拔唐尼 (Robert Downey Jr.) 肖像精心打造的全新Tony Stark蠟像級人物頭雕供玩家更換。隨人偶除了配備了多對可替換手掌和一個《復仇者聯盟4: 終局之戰》人偶系列的特色地台外，更會特配上額外配件，為MARVEL 超級粉絲絕不能缺少的好物！其他Hot Toys 《復仇者聯盟4: 終局之戰》珍藏人偶亦即將陸續登場，萬勿錯過！

Toy Hunters及Secret Base會員可於3月31日 (今天) 至4月1日 (星期一) 的會員優先預訂日於Hot Toys香港專門店 ─ Secret Base預訂；4月2日 (星期二) 起公開預訂。預訂價：HK$2,630（另備有會員折扣優惠）

備註： Hot Toys Limited 及 Hot Toys Secret Base Limited 保留更改上述活動之條款及細則的權利，如有任何爭議，本公司將保留最終決定權。

The newly introduced “Avengers: Endgame - 1/6th scale Iron Man Mark LXXXV Collectible Figure” is now taking pre-order! Hot Toys Secret Base takes priority pre-order for members of Toy Hunters and Secret Base starting today until 1st April, 2019; Hot Toys Secret Base opens pre-order for public starting on 2nd April, 2019.

真係會員

屌你真係好撚煩

會員先都好過網上登記

收嗲啦，又我錯呀？

屌果日會排成點

好彩你地無去排定

星期2見

排到地下

其實未公布邊有人真係去

唔撚block都唔得
日日煩過閪咁

【重量級打造最新重甲版電影造型 深度還原電影造型震撼登場】

今集電影故事將承接《復仇者聯盟3: 無限之戰》尾段，宇宙反派魁隆彈指間毀滅宇宙一半生物，以完成他平衡宇宙生態的理念。Hot Toys團隊特別按電影角色比例打造了高約41.5cm的巨人素體，具逾20個可動關節，體型龐大，當中涉及複雜的體態設定；整個可動素體細緻塗裝上紫藍色的皮膚細節與肌肉紋理，手臂部分採用了紫藍色軟身包膠製作，除了能展現出具備迫真澎拜的肌肉質感外，質感顯得更為逼真細膩。同時Hot Toys 設計師按照魁隆的最新的裝甲版電影造型打造，全套以金色及藍紫色為主調的仿金屬裝甲，細緻刻劃了線條細節和舊化效果，保持整體的可動性。與此同時，魁隆人偶將配備一個結合LED亮燈與可動手指關節技術打造高可動性的無限手套和一個充滿著力量感高舉著無限手套手掌造型以供替換。此外，配備了兩顆分別為露齒憤怒和霸氣自信表情神態的魁隆頭雕，均由Hot Toys韓國團隊細緻無遺地刻上魁隆一角的面部輪廓和為整個頭雕塗裝上紫藍色的皮膚細節與下巴位置的坑紋痕跡，同時兩款極像真頭雕均可配置上飾有金屬上色的頭盔裝甲。隨人偶將配置了魁隆全新劍刃武器、多對可替換手掌和一個《復仇者聯盟4: 終局之戰》人偶系列的特色地台。其他Hot Toys 《復仇者聯盟4: 終局之戰》珍藏人偶亦即將陸續登場，萬勿錯過！

Toy Hunters及Secret Base會員可於3月31日 (今天) 至4月1日 (星期一) 的會員優先預訂日於Hot Toys香港專門店 ─ Secret Base預訂；4月2日 (星期二) 起公開預訂。預訂價：HK$2,580（另備有會員折扣優惠）

備註： Hot Toys Limited 及 Hot Toys Secret Base Limited 保留更改上述活動之條款及細則的權利，如有任何爭議，本公司將保留最終決定權。

The newly introduced “Avengers: Endgame - 1/6th scale Thanos Collectible Figure” is now taking pre-order! Hot Toys Secret Base takes priority pre-order for members of Toy Hunters and Secret Base starting today until 1st April, 2019; Hot Toys Secret Base opens pre-order for public starting on 2nd April, 2019.

Note: Hot Toys Limited & Hot Toys Secret Base Limited reserve the rights for final decision of the above terms & conditions if changes occur.

今日先上去拎完 ca , 聽日又要上多鑊

Thanos 2580
Mark85 2630

block咗咪冇得笑

小腿可揭開

block啦屌你老母

Too long cant read

MK50/MK85 Tony頭係咪一樣??

唔同

mark50舊頭
mark85改髮型

我估都係每隻1000訂姐

mk85我覺得有可能1500

Mark7 2730 1500
都有可能

要請假訂

話咁快手上得返7張單又一年

Thanos一加就加250

多左唔少野

多咁多野抵佢加啦 靚撚到仆街

一出糧就洗咁啲

好野 聽日收工可以去排隊

2019會員好似得幾百個？但冇講一人可訂幾多⋯

thanos真心正喎

其他Hot Toys 《復仇者聯盟4: 終局之戰》珍藏人偶亦即將陸續登場，萬勿錯過！
準備定錢呀

玩送特別場票

益會員

好似一會員一隻

黑卡冇限期架

屌你老母臭閪
你地小圈子果幾個搞屎棍係咪聖母瑪利亞？

250抵啦

冇晒星期二走堂quota

幾百人...
上年果幾隻4寶 會員都排到仆街

非會員冇首日就緊係4月2都唔去逼
4月3-4行過先訂算

無錯
希望兩隻都1000訂

all in 淨訂分分鍾6k走唔甩

加埋都2000

認同, 逼黎無意思

一陣兩隻都1500

7:00 去好唔好

排四寶 我好似會員第二日排 唔算多人 都係一個鐘左右

thanos 隻手同上集有咩分別

有裝甲同冇裝甲既分別

睇黎會場又係巨腸

有人話隻手完全唔同

星期二想請假排
一朝早去到唔知會到幾樓

咁辛苦為乜講真
你唔係會員首日你已經唔會快拎到貨 4月2根本無須要去排

btw其實我覺得答你有d on9
有甲同冇甲就係分別

新POST後樓梯萬歲

如果太多人都係星期一放工去算

係喎 都係過兩日再去